好羨慕身邊啲朋友開始結婚 組織家庭

見住以前中學大學同學 朋友成家立室 好羨慕
自己就乜都冇 女又冇 事業成就又冇 錢又冇 外國護照又冇
唯有係度叫下春先

又訓唔著 晚晚亂諗野 已經再搵唔到野令自己開心滿足
求開解

試吓用交友app

有用過 但都冇人approach 仲空虛左

你approach人啦

我啱啱畢業冇幾耐身邊都開始有人結婚生仔
個感覺就係覺得 原來自己已經開始踏入人生另外一個階段

呢幾年 見住中學同大學同學
唔止結婚
仲陸續生第一個B 第二個B
而自己仲係一隻單身🐶

同學結婚但我仲a0

我有兩個小學同學各自結左婚
兩個都生左仔女

我仲係A0

Approach 過 不過已讀不回

我都玩左好耐先識到男朋友
最初係佢approach me 慢慢係我approach him

因為你都唔覺得自己重要
人地點會重視你呀！
你話我知邊個會鐘意廢柴呀！
你比個理由我呀

D人見到廢柴都掉頭走啦！
你自己自願做廢柴
重求開解？
你係咪傻ga
你自己簡ga
你呢隻咪自我預言實現囉！
廢柴

唔知係咪老咗 以前都無諗過 依加開始羨慕

畀個機會你識下我

幾歲

你話得岩既 之前嘗試過 都係做唔到想做既野

27

身邊好多早成家立室嘅朋友都有d家底
冇家底正常全部程序都會慢好多
唔駛愁嘅

你想做D咩野？
用過咩方法？
有無搵人幫手？

羨慕搵到真心相愛對象既人
結唔結婚唔重要

我覺得係身邊d人都踏入晒新階段
得自己留低左
個個都就結婚 我仲等緊對的人 想放棄